【太刻薄加價】大家樂部份產品近月已加價2至4%

不過本報發現，大家樂部份產品售價已於近月加價2%至4%。

以大家樂「慢煮咖喱牛腩飯」為例，今年2月單價為46元，但今日記者所見餐牌已調整為48元，加幅達4.35%；

而「一哥焗豬扒飯」套餐（連飲品）亦由45元升至46元，

四寶飯套餐（連飲品）則由43元升至44元，兩者加幅達2%。

至於大快活，現時咖喱牛腩飯（連飲品）及焗豬扒飯單價分別是47元及41元，而四寶飯單價則是38元，

而大家樂產品單價仍較大快活為高。

老實講根本度度都加價

食M記唔洗煩 反正大交鑊咪又係劣食